150萬人想移民？】最少一半港人想逃離香港！

補充150,all in公屋 none buy私樓

drop to $0

150萬香港人想移民咁少？根本全部人都想走

老貓都好想返大灣區啦

一半人移民淨低一齊strong hold唔買樓，好快業主餓到跪低求我哋買，諗起都正strong hold 💎✋🏻

扯旗易

五毛：移民做二等公民、搵唔到工、好少人好少人…

親子王國某班人仲笑話咁少人咋， 走哂佢，好行夾唔送

老貓做乜睇埋啲扯旗農場，啲料流到同支那人假野一樣

老貓love content farm

樓淡淪落到要用content farm打飛機
真陰功

一向回survey時
都好多人話想試下移民

你去英國問下啲人想唔想移民澳洲？我諗都有一百五十萬人話想

係澳洲有疫情咁耐都未搭過lift。

香港就算住偽毫宅都做唔到。

返香港探親都唔估點算。同咁多人迫一部lift。